台灣國慶，蔡英文：人民，是在國家之上的偉大

所以中共要亡漢字滅儒家，儒家就是教人不要「愚忠」。—》...孟子曰：“民為貴，社稷次之，君為輕....